[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(153) MCD本放死守

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
Wanna One成員介紹—#2
101參加者後續活動—#3
101綜藝／活動清單—#4
節目中字—#5
舊post及開post template—#6

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表由BoA擔任。

節目於四月七日首播，六月十六日完成放送。節目最終以11人組成Wanna One出道，組合成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One將由YMC Entertainment管理，合約暫定於2018年12月期滿。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

Wanna One是Produce 101 第二季最終選拔的11人團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名字取自101英文諧音One O One (원오원)。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

Wanna One Twitter:
Wanna One Instagram:

姜丹尼爾

諺文：강다니엘
連登暱稱：Dan、淫底、淫Dan
生日：1996年12月10日
隊內擔當：中心、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓

諺文：박지훈
連登暱稱：wb、wink boy、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝

諺文：이대휘
連登暱稱：大輝、莎莉、Sally
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在煥

諺文：김재환
連登暱稱：骨
生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無

邕聖祐

諺文：옹성우
連登暱稱：雍、邕、邕邕、傻邕、Ong
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮

諺文：박우진
連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖

諺文：라이관린
國籍：中國台灣
連登暱稱：奶共、奶、中台仔、屌閪、閪面
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖

諺文：윤지성
連登暱稱：廢中、智聖叔、吹水佬
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼炫

諺文：황민현
連登暱稱：臣、mh
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映

諺文：배진영
連登暱稱：鹿、鹿仔、仆街仔
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲

諺文：하성운
連登暱稱：朋友、糬
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment

Wanna One 1st MINI ALBUM ′1X1=1(TO BE ONE)′

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV：

101參加者後續活動

文福

所屬社：ONO
같이 걸을래

Samuel

所屬社：Brave Entertainment
Sixteen

MXM (英文、東腎)

所屬社：Brand New Music
GOOD DAY

龍國＆始泫

所屬社：春
the.the.the

朴聖雨蜜嗓子

所屬社：HIM
나를 기억해요

JBJ (柒架、龍國、大陸、東漢、得得、泰東、甩)

白虎、JR、Ren

所屬社：Pledis
所屬組合：NU'EST, NU'EST W
있다면

豬仔

所屬社：Cre.Ker
所屬組合：The Boyz
個人短片

得得

所屬社：Star Crew Entertainment
所屬組合：HOTSHOT
Jelly

鳩叫

所屬社：FNC
所屬組合：N.Flying
진짜가 나타났다

丁丁

所屬社：Media Line
所屬組合：The East Light
I Got You

101綜藝/活動清單

今日MCD有文福

留名

lm

WannaOne劉在錫留名

世界第一BNM留名

LM

世上最可 留名

仙氣福lm

橙圖留名

仙

褔狗cp

고고씽黑左咁多嘅

福B世最仙

有冇咁可愛

有啲似非律賓人

101s2同學會
Wanna One, The East Light(丁丁), 三秒, NFlying(鳩叫) Feat 文福, 龍國始炫, Hotshot前輩(得得)

拍緊MV呀呀呀呀呀呀呀

急救.jpg

車已炒 原來係影雜誌相

開波

WO做預告

我炫

the.the.the

同學會

第5次小組concept 評價

三秒四位

3秒

三秒

出黎

聽dan個句rap真係會出水

聽歌當睇緊

到FNC同文福啦

文福 I'm ready

到文福

福呀

一入去就見到文福

一段

福

Hotshot前輩

牙訓好似忍緊笑咁

文福

BIU

BURN BURN BURN

莎莉個頭好型

又露

毒撚好型

人浪舞好型

好正呀

骨句enerZetic真係好好笑

ener射剔

毒撚段舞真係世界級

成日好驚佢爆呔

真係冇得輸

終於冇中骨

夠500張骨換dan未

1000張先夠換喎

WOG

500張換奶都有啲忟水 除非加錢

好忙啦今晚又

屌我同佢地一樣咁感動
廢中又想喊

好得意一齊講

頂帽

改圖

廢中

好溫柔

大家好，我係隊長

全票

唔知邊個冇投俾你呢

今日龍國比WANNA ONE叫前輩
之後JBJ出道又要叫人地前輩

佢自己冇投自己掛

想睇後台

骨D笑聲真係好嘈

OKOK

拍拖

撚狗

被狗撚 C.....

兩個又要驚又要撚狗

ho 7777777 l0r

睇錯仲以為得9票

莎鹿兩個真係好冇用 驚狗驚到

WB呆左估到做咩

WB可以表演 咁奶可以做咩

扮狗

對手好似迷Dan肥叔

好悶 唔想睇男兒當入樽

Jr ren

一早估到係佢地

終於到三傻

好正好慘

冇得飲酒

呀爺係咪叫糬結婚

阿爺好正

結撚咗啦 同我

阿爺好正啊 配埋首歌

唔洗扮..

Daniel驚蟲

Dan

兩個都驚

有無咁多蟲

坐外面又驚蟲 笑死

糬屋企

入房

肥糬

毒撚唔洗望啦你自己以前都肥仔

黑歷史.jpg

點解唔食完先沖涼

爺爺so qq

屌又係呢d帽

演藝人特價

冇咁大個頭就唔好學人戴咁大頂帽

第一次

我懷疑佢特別鐘意呢d帽

完左依PART叫我

WB好得意

沖完涼又成身BBQ味

真係食完野就走

人地shopping
佢地耕田

新廣告

幾靚

清潔擔當

鬼屋

莎莉好好笑

佢地好驚

奶塊面好閪

又驚蟲又驚鬼

丹人大大好細膽

腳都軟埋

mh唔使坐

好撚嘈

啲笑聲

好嘈

好難聽

終於肯洗臉

無沖涼

三個點訓

毒撚自己訓

毒撚rap真係好型

啲群啲妹妹好多都想要

奶BIU重少過energetic 睇得好舒服

哇見唔見到個廣告

很想要

可唔可以問下點解反骨叫反骨

因為佢係一個好嘈嘅反骨仔

唔係骨都好既

點反骨法 無追

CHECK

睇ep8

追返之前啲post

好

已經多過energetic好多

小雞
見到mh同在煥咁親

好想知雞仔大個之後回顧返佢細個既行為會係咩樣

當小雞變大雞後
佢睇番當年真係好老尷

BIU個mv好mk

成班非主流mk

BURN IT UP個MV柒到...

幾年後拍緊放送:

mh: 善皓呀你愛旼泫哥嗎
大雞:愛呀
mh: 善皓呀快點bobo哥吧
大雞:

雞仔依家既願望係大個之前要盡力可愛晒去
希望大雞唔會後悔啦

前半對嘴啲鏡頭做乜鳩

整親手指

直播進場

邕情景劇好正

我係小雞飯同mh飯

冇人直播緊？

真 又話個導演好出名嘅

出名廢

[member]

明明隻舞編得好正，但拍到一舊舊咁，睇live 好過⋯

出名字個下柒到唔敢睇 ［/member]

一見鍾情

不枉我推咗咁耐莎鹿 真愛

好老套韓劇feel
對望 一齊笑 然後搭上

[/quote]
[/quote]

好柒呀...

唔敢望隻馬 好尷尬

龜頭

諗起樂華閃字

召喚 樂華無一個係無辜

忠實fans

屌你 唔准笑呀

好想睇肥叔見daniel真人

收咗佢幾多錢啫你

本人

唔準懶cute呀

副超令我諗起一個人

發現副眼鏡係無辜 係睇個人係邊個
林煐岷條頸打石膏都係世界第一

林煐岷入實驗室㩒緊急制

Spotify都有得聽啦

Wanna one show-con 直播

啲尖叫聲大到

울면 안돼

呢個直播到幾點

係禁拍觀眾

莎莉成泡眼淚囊下囊下

莎莉好撚可愛

8點50

Sor呢個係韓國時間

禁你老母

禁拍？點解唔俾拍觀眾

屌以為唔比影觀眾

咁
倉頡碼: 口廿一

打錯啫

我都係

咁 gam2
禁 gam3

愛美絲唔好咁嬲 我錯了

你都打錯好多次 不過我第一次live到話你

其實睇biu花絮又西裝又濕身真係好撚正 邊個估到出到嚟個mv咁

肥絲接班人在此 大家小心啲

仆街仔出場打救你

冇睇緊 今日唔得閒

好似一直以來見你打咁都係打做禁
改正下係好事嚟嘅

大雨到

本來以為係特登倒水玩濕身
結果居然係堅禁大雨

屌 想等中字
有啲悶

一齊等 唔好睇live

我都覺

幫你唔落了

現場睇同睇放送真係差好多

Shit又手快快
咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁
罰打十次

禁你老母
禁你老豆
禁你全家

sor 打錯

利申 冇屌人 手快打錯字

毒撚細個

小回顧

終於有歌聽

究竟係聽歌定聽尖叫聲

ener些力

打冷顫時間到

哇成雲好靚仔

糬眼泛淚光個樣

個個唱到眼濕濕

喊包

屌 到今時今日仲要聽鋼琴版

櫻花絲綜藝感都好強

[/quote

算啦我都係魚魚先

食多啲

屌咩 上Mnet你唔放MPD 4K直拍 放1080p做乜鳩
真係當咗係pd101第五次呀?

仲要起格

毒撚跳舞真係好撚好睇

今日係打歌定咩？sor for冇追開

琴日出道舞台。。。

今日唔係都有咩

進場俾like

骨句enerzetic究竟邊個教佢

music bank今日停播

咁今日嗰個係咩嚟？

出道show con重播。。。
第一版有event list。。。

好un耳
睇左兩個舞台 呀奶真係hea到仆街
又無表情跳舞又廢
最廢係佢

佢仲要得意洋洋

勁撚cute

乜水

粉紅香腸

好 多謝解答冇追韓團好耐跟唔上啦

好鐘意

邊到有得睇

放心呢到啲惡人呢排收收地皮唔鬧人

新手無知一問
見到有啲片左上角有wanna one go既字樣 但點解自己睇wanna one go既時候冇果啲part

唔知你係咪講預告或者behind嗰啲
上mnet youtube有得睇

呢度得你惡之嘛

下面果張排錯左

為我小狼BIU暴風rap爆燈

小狼係乜水

小狼駁唔到 仆街仔自己講出口
但係又爆乜撚嘢燈呀
依家係咪咁撚多人覺得韓狗post就可以隨意用蝗語

好耐無出

仆街仔邊撚到嚟暴風rap

進場

大家好，我是小狼。謝謝中國的粉絲支持，我愛你們！

wb說好的練腹肌呢

小狼定小賴 打拼音打錯？

小豹

Sbt

開到全DANIEL機會有幾多

中六合彩頭獎機會有幾多

sky ver抽中糬成set
pink ver 抽中仆街仔同埋有dan小卡
已經心滿意足

但係sky ver 想換到邕聖丹邊個都好

有個柒頭入錯隔離公海POST貼圖

叫我？

好耐冇見

snl live

應該會有人問link 我比定

問定
出咗中字未?

yeah

智聖笑得好開心

mmo 9upper

坐定定等撕漫男三分鐘男友

屌 做乜鳩

我每日都俾仆街仔殺我幾次

奶。。。。。。

屌 奶真係望鏡會死就好

毒撚真係好驚咁

奶聽唔聽得明

尹智聖真係笑得好好睇

偽毒 睇清左呢個mk仔啦

毒撚個反應

毒撚啲戲假到

做吓gagman都ok

소나기

陣雨要binc幾次

。。。

到奶啦

小賴暴風rap爆燈

奶攝婆rap

經典再現

仲係呢段rap...

싶어

佢識第二段先算啦

佢個黑眼圈大到跌落下巴...

屌 男友

撕漫男

邊個係第一個

邊個

牙訓

嘩 我都想有咁嘅同學

好靚

屌 殺死我啦

屌

omg

嘩 好撚正

我都想wb捉住我隻手

無限저장

屌 乜撚都要哂

小偷訓

攞撚哂人啲嘢

直頭搶

屌乜都收藏

收藏男

老笠

屌 嚟啦

鹿

屌你老母

好野

殺撚咗我

屌你 不能說的秘密

痴線架

屌 有效果音

漫畫音效

屌好得意

好可愛啊

好撚得意

好on9

笑死

屌笑死 行走漫畫

屌你我唔退貨

仲要中9次伏

我中100次都制 某啲成員

室內

縮手

雨傘男

有鬼

中100次骨

你100次小賴

屌 攬咗

面貼面

屌 我都想摸頭

摸頭

朋友

好似link

莎莉

莎莉 好可愛

不了

我屌你老母露肩 好好玩咩

99line萬歲

豬仔巴都出bam圖 世界變

wanna one 萬歲

屌 紙碎

又吹

吹紙

我終於突破到個心理關口
s巴同dan巴太好運

哈成地紙

諗起智聖扮莎莉

得意到呢

莎莉好可愛

莎莉係咪做左鹿個動作

邕

嘩屌

痴搖綿

我竟然睇得明

好正啊頂

邕演技真係唔錯

sor真係痴撚左線

痴線佬

WB好似傻左咁

成班都痴線佬

下星期

要等下星期先有其他 屌

冇佑鎮睇

有仆街仔做男朋友呢世都唔會退貨
一齊做漫畫音效啦

mh個岀場

見到佢又諗起佢段網戀

又係學校

丹

Pretty boy

mh真係

屌 外掛丹

mh又跳依個

仲以為佢真係識跳

嘩屌好man

等睇dan忍唔到笑

送晒佢地去拍偶像劇啦

痴線

Mh笑到

佢兩個會唔會除衫

好正

仲以為會除

dan用盡面部肌肉去忍笑

丹一定忍笑忍得好辛苦

笑點低到

丹正到

佢塊臉啲肌肉狂震

頂 兩個點選

近撚到

dan終於笑得喇

呢度即刻靜撚咗

放不下 誰在尷尬

佑鎮

真係好痴線

互相傷害系列

唔痴線嗰陣

竟然冇人接落去 另類bam圖

糬接三秒力

聽講出bam圖可以抽本命

個個都會有 實捉到你

片已出

屌 要鳩噏

bnm

綜藝line

Bnm

莎莉shy shy shy

Shy shy shy

毒型型

毒撚笑得好可愛

莎莉一秒型完又變cute

釘真係好男友feel
最近有啲俾佢圈左

屌 完？

淨係睇咗佢攬女咋喎屌

似自己FF左落去

呢個設定真係好on9 斷估都係佢地自己諗

賴冠霖節目比籃球 單手投籃躺著贏

如果有小賴做我男朋友就好了

可惜佢已經有左志訓

小賴對你冇興趣

如果賴冠霖係你男朋友，每日生活點過？

打到佢仆街

瞓教攝破 食嘢攝破

哇...乜你咁暴力嫁

支持 諗下都開心

估唔到志訓家族都鍾意玩sm

有冇人掛住安安?

mon post嘅開罐器晚安

成頁bam圖屌你老母

你有資格話人

賴賴為各位爆燈

好多bam圖好過份

求改圖

大家不如冷靜少少

莎鹿

抽中廢中 想換毒撚封面

咁撚多人生口面入嚟換嘢

我懷疑香港有9成既關愛卡都係連登

得連登先肯接收關愛line

屌 我中奶 好過中骨既 上網睇有無人換
遲下仲有2隻 唔想中骨同奶

你中奶人地加錢同你換啦...

入場睇淫丹

天使啊

而家係咪冇Wanna one go睇啦

1001